CCP 瘋狂加速在 5 獨裁國家建立 P3 制毒實驗室，對付美國、以色列

中共在伊朗、埃及、巴基斯坦、北朝鮮和中東某獨裁國家加速建設P3實驗室，這些國家有了生化武器就要攻擊美國、以色列和猶太人。 CCP病毒作為生化武器的襲擊只是剛剛開始，只有滅共、滅整個獨裁系統才能活！